呢個應該係我見過最正嘅韓妹

人靚身材又正

唔正都講下理由啦

呢個都正多多聲啦

個樣同個身材唔make sense

佢ig有埋片
可以點唔make sense?

ig: parkssunwoo

都無波

波大過頭
一係假波
二係假波
三係咁大波無可能咁瘦

on9
你自己無見過瘦底大波就話無

大隻西
比例又怪

咁你貼番啲比例好嘅出黎囉

好似誇左少少

肥底大波

韓妹骨架大好出奇咩
東北人都係呢啲種

全身得d頭髮係真

比例奇怪

連登仔真係屌開排骨

有冇可能咁大波啊

身大頭細

呢d ig大把啦
有肉地係好
但呢個比例有d怪

幾好

樓主J開人造雞

條女太 over 啦

樓豬食慣屎 , 大家唔好怪佢

比例好撚奇怪